距話距再都唔愛我

拍拖就三年
因為我自己任性 成日無啦啦發脾氣 發完又要係咁氹
男朋友終於話要分手
我喊到豬頭
距都冇回心轉意
我點算好

我知我自己衰 我話我會改
距話距淡左
話遲左

距啫係邊個嚟
男朋友個名咁奇怪嘅

我係絲

我唔知點算 距係白羊座
已決定左就冇得返轉頭
但我真係好愛距

通常衰咗嗰啲話會改都係唔會改
拍咗咁多年拖
知道對方唔鍾意/覺得自己某啲性格行為難頂嘅
多數都會主動改/收斂下
要去到分手嘅地步先改
咁多數都無㗎啦

你識唔識「佢」字？
距距距距距

我想聽日再去多次距屋企
想挽留
但係距話唔需要
我放唔低

原諒我啦

算吧啦

距你老母

男仔好難回心轉意？

老土啲講句 感情好講timing 有啲野遲左就遲左

唔好chur人呀

慢慢失望？

我驚唔去搵 會真係diu淡

真係要復合你就要比佢睇到你有轉變
呢個係第一步

慢慢淡
你死lur都冇用

佢連wts都唔覆 但肯聽電話 又唔出聲
我驚日日去搵 佢會仲覺得我煩

有冇試過好愛對方 但係要分手？

想吸引到佢注意咪做d平時唔會做既野

做左同佢講 佢都唔理我啦唉

分手就睇開啲啦 學識放低 人地都話分 重搞咁多野做乜 你諗下如果係你話分手 你都唔會因為條仔係咁煩你而同佢復合 分左就係分左

佢話仲愛我 但係真係覺得攰

咁重煩佢? 佢係愛你嘅時間會證明 佢會搵返你 唔係嘅話都冇野好傾